# Test
# Các công nghệ sử dụng
    mongoDB
    mongoose
    Express
# Cách run
    Tạo collection test trong mongoDB
    Có thể import data folder data
    Đổi đường dẫn DB trong file .env
# Thời gian hoàn thành 
    6 tiếng
# Cảm ơn nhà tuyển dụng đã giành thời gian xem qua